警惕！被捕可能被秘密押送大陸集中營！

多個片段披露中共安排秘密列車押送被捕學生至大陸嚴刑逼供！

形勢危急！生死存亡！是時候改變策略了！
留得青山在，哪怕無柴燒！

P牌幫推

推